大家唔好再用正常諗法諗香港

見到好多人仲驚訝點解凍結晒全家資金，就知好多人仲好天真。大家請記住衣家敵人係共產黨 好快封網，香港防火牆陸續有黎